---
title: "gamaninchindi song lyrics"
album: "Pressure Cooker"
artist: "Harshavardhan Rameshwar"
lyricist: "Ananta Sriram"
director: "Sujoi Karampuri - Sushil Karampuri"
path: "/albums/pressure-cooker-lyrics"
song: "Gamaninchindi"
image: ../../images/albumart/pressure-cooker.jpg
date: 2020-02-21
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/erG7xpKxnqU"
type: "love"
singers:
  - Sindhu
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gamaninchindhi ee challa gaali
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gamaninchindhi ee challa gaali"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baruvavuthuna naa swasa nii
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baruvavuthuna naa swasa nii"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gamaninchindhi prathi chinna dhaari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gamaninchindhi prathi chinna dhaari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theeram emitani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Theeram emitani"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gamaninchindhi aa sannajajii
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gamaninchindhi aa sannajajii"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Virise vintha mounalani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Virise vintha mounalani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gamaninchindhi prathi Kannu nedu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gamaninchindhi prathi Kannu nedu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Choopulo kalani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Choopulo kalani"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee kemayindhi nanu chudaventi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee kemayindhi nanu chudaventi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Na maarpulevi gamaninchaventi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Na maarpulevi gamaninchaventi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee lokame needi endhukala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee lokame needi endhukala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Na ratha gamaninchakunte Ela
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Na ratha gamaninchakunte Ela"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa aaahh aah aaa ahhhaaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa aaahh aah aaa ahhhaaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rakarakaaluga Okkari perune
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rakarakaaluga Okkari perune"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaluva galanu aniii
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thaluva galanu aniii"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Modhati saariga telusukuntinoyy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Modhati saariga telusukuntinoyy"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vayasu chepithe vini
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vayasu chepithe vini"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kshanalu tharumuthunavee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kshanalu tharumuthunavee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nijanni chevineyamani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nijanni chevineyamani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvemi thirigi chudave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvemi thirigi chudave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">paraayi manishanukuni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="paraayi manishanukuni"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Etu eto nadavaku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Etu eto nadavaku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">ee edari velugulu kani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="ee edari velugulu kani"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neekemanyindhi nanu chudaventi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neekemanyindhi nanu chudaventi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Na maarpulevi gamaninchaventi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Na maarpulevi gamaninchaventi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee lokame needhi endukala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee lokame needhi endukala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa ratha gaminchakunte Ela
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa ratha gaminchakunte Ela"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ga mapa gagasa gamapa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ga mapa gagasa gamapa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ga mapa gagasa nisagamapa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ga mapa gagasa nisagamapa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gaa mapa gagasa nisa Gama panisa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gaa mapa gagasa nisa Gama panisa"/>
</div>
</pre>
